全世界立即重啟抗爭，重點打擊經濟春袋，否則大量手足都會很快被清算

最近大量手足被清算，連家長、貼牆手足都被人搞，原因明顯係因為宜家運動太溫和。
針對呢個唔關心人命只關心錢既支共同佢既香港傀儡政府，唯一令佢地覺得痛既辦法就係lin經濟呢個春袋。
以下係方法（大家千祈唔好咁做）：
對與於各種央企，大家唔洗留手。用所有可行辦法阻止佢地正常營運，
和理非都有好多野可以做，例如：唔小心屙（瀨屎或者支式開大）、嘔嚮裡面，自己心愛既寵物老鼠、曱甴、蚱蜢唔小心走失左等等。
對於其他其他經濟活動，則以影響交通為最有效方法。黎明行動就是效果十分好的例子。政府收港鐵玩宵禁結果被生意佬屌到開翻更可見交通對商業活動的重要性。
和理非又有好多野可以做，例如：壞車，唔小心泊嚮轉彎位令巴士過唔到，唔小心自炒等等。
最後，建議大家睇以下文章了解經濟攬炒戰既重要性：
林奠：原來黃絲好小學雞架，贏個假區選就開嘉年華，連收支共皮個絕招都唔記得埋

推
[你今日FC咗未] 全港最大的Fact Check平台已經推出了

你講到咁虛幻係無人做架直情以一個大型活動形式呼籲，連埋大量宣傳，否則大家做咗都唔覺